乜交稅一定要親身去稅務大樓嘅咩？

點解聽收音機新聞有個男人同示威者爭執？如果唔癱瘓服務咁圍黎做咩？不如企公廁算啦咁

屌，一聽就知做妹架，把死人大陸閪聲咁撚鐘意交稅，起鳩佢底，告佢逃稅！

7-11交咪得
一打膠唔使找